9upTG谷加人

入谷一齊傾計一齊玩囉
不定期有活動
食飯，露營，飲酒，行山

24小時有人上水傾計
咩話題都講得 絕對言論自由

入谷請入窗奴等admin加

up

仲加唔加人？